麻煩地主暴龍哥入一入黎

留名者派100 暴龍哥話既

暴龍出來還我血汁錢

暴龍求派

lm

派我

唔好再扮我

邊個先係暴龍呀

笑

龍哥，帶我去逗利是得啦，唔洗派我